[手繪短片] 幫朋友出Post，整咗段片支持前線

代友出post

=============================
幾乎每次遊行我都有去，但我身形大份，行動力好差，所以唔敢上前線，怕會拖累大家

每一次幫手傳物資同開遮時，見到前線勇武、FA、甚至記者，我都好想同你哋講多謝，所以整咗一段片，希望大家總有一日可以喺煲底高呼自由

揀咗首歌叫「心照一生」，我覺得好適合前線，香港人，加油！818維園見！

以任何形式為香港付出既人都值得支持

好用心！多謝

Thank you

謝謝你，香港人加油

好感動 多謝你